個市想點撚樣

各位巴打絲打點睇？ 升定跌？

一定跌，唔係就會升

殺哂27000先落一棍